「我交管理費養你地架」真係難聽過粗口

試過有次落街行屋邨，見到兩個廿幾三十歲到嘅男人推住兩個清潔大垃圾桶裝垃圾傢俬搬出黎，有個清潔阿姐好聲好氣叫佢地唔好攞黎咁用，呢d係佢地阿姐專用倒垃圾，佢地就大大聲聲講咗句：
「我交管理費養你地班人架！憑咩唔俾我用啊屌你！」
嚇到阿姐唔敢出聲。
我心諗你公屋份租金平分都唔夠阿姐出糧又憑咩咁講野

屋邨人+1，成日覺得有d住戶真係好仆街，試過同保安吹水講有個連露台地下有張5蚊咁大張紙碎都要投訴

阿姐其實可叫佢地阿頭報房處
住客私自取用佢地物資，房處會捉返個客出黎

住客如果要借用，要得到房處同清潔公司雙方批准先可以

利申：朋友公司做屋村清潔承判商

希望d阿姐都識保障返自己，唔好俾呢d仆街住客蝦兩個男人又唔係搬唔起